點解KFC冇糯米雞賣

因為愛，所以愛，溫柔經不起安排。。。。

點解KFC冇麥樂雞賣

咁點解KFC無珍珠雞買

點解kfc冇狗肉賣

咁點解KFC冇得叫雞

點解KFC 有得食牛肉飯冇得食雞飯?

有咖哩鷄飯

你咪話 下次可能有

抄牛河
0分重作

有冇切雞飯，油雞飯？